有無人自己住緊？

自己住有時真係好悶
不如獨居朋友一齊吹水下

自己住 好開心唔悶喎 又無人煩住晒。

放假整自己鐘意既野食

係咩
我有時會覺得homesick

Btw絲打整咩食

除左要自己執屋之外真係好爽
可以開party

我都想，不過讀緊書冇錢

好鐘意執屋
上次朋友開完p反轉左間屋

快d畢業

仲有位俾我亂放野就唔理
除非有人上黎先會執下
否則

一個人住
屋都唔洗點執
利申 毒撚

我都讀緊書

會唔會自己煮下野食

會呀 基本上餐餐自己煮 想食咩就食咩
得閒買下外賣

巴打住英國？

有時少少悶啦 不過無人騷擾好爽
悶咪上下網 睇下書 relax下
但要執屋好煩

有時沖完涼聽住jazz攤係sofa睇書真係好爽

自己住左兩個月, 好爽 , 但真係儲唔到錢
無人嘈住真係好舒服

係 d錢倒水咁
但可以keep到好乾淨又可以係屋企做運動

無女

係呀 係Brighton

住香港既朋友吹下水

jazz
煮飯仔幾好 想食咩就食咩
但煮完個廚房...